[藥煲]發燒燒到懵吓懵吓咁

呢個星期無啦啦開始發燒
退咗燒一兩日又燒返
個溫度不斷喺38.4℃同39.2℃之間徘徊
好想扭計叫男朋友嚟陪我睇醫生
但係佢又要返工
一邊理智叫自己唔好阻佢做嘢
另一邊情感上又好想叫佢即刻嚟陪我
搞到我宜家唔敢搵佢驚煩到佢
我應該點做好

勿相認

會唔會無端端想比男朋友搞

自己去睇醫生

病緊唔會

我一企起身就暈到要撻返落床

試下同佢講想搞野 睇下佢會唔會狗衝搵你

我男朋友都病左，宜家向我張床到訓緊

搵呀媽

屋企得我自己一個

佢要返工

無frd㗎咩？

放工囉

認真 有可能流感 我之前中乙型流感病徵同你一樣

要食特敏福